冇醫療福利既公司係咪垃圾

話就話睇醫生有得claim 但次次想claim就話傾公司保險傾左成幾個月 咁就冇左件事
積積落落仲有成4-500蚊未claim到

無醫療咭咩?